其實點解蓮香樓仲做得住

執完又開執完又開去過一次真係覺得麻麻依家又開始呻疫情搞到冇客係咪又凖備又做唔住